舉報危險棚架。銅鑼灣時代廣場後面

作為良好市民，實在有責任向政府舉報街道附近有危險的棚架。棚架掛上巨型banner，打風一嘢扯落嚟後果可大可小。